點解會沉船

有冇人分享吓

lihkg識？

因為你戇尻

講多的黎聽下

因為你認真

毒撚先會沉船
你幾時見MK會沉

沉什麼船？